（招負評）替代品？

小妹上班族，A4, 唔稱得上pure 但唔係player。話說小妹前一排同個自己好鐘意既ex 散左，跟住好唔開心上tinder 識左一個男仔，同佢傾計都幾舒服，而且佢同我個ex有幾分相似(運動叻、高大、啖吐幾有趣)，之後好快我就放低左個ex，走出左呢個陰霾。呢排發現自己對tinder 男有啲感覺，小妹仲想約tinder 男去之前同ex表白同一個地方做同一樣既野（利申上段戀情係小妹唔知醜表白）

想問咁多位點先分到自己真係鐘意呢個新遇到嘅人定係只係當佢係替代品？有經驗既可以分享下 好怕害左人，亦唔想玩弄感情

凡事唔係絕對既，可以睇定啲
死仆街當人水泡，放過人啦

一切都係幻覺 只係你將你對ex放唔低嘅感情投射咗係另一位同你ex似嘅人身上 只要佢同咗你一齊一排 做咗啲你ex同你分手前對過你做嘅濕尻野 你就會驚跟住你就會飛咗人地 然後你就會掛住你依家個ex 好灑時間

利申:試過

ching 最後點真正開始新關係

遇到個更鍾意